加泰集會要人呀！！！

加泰集會要人呀！！！大家支拎自由民主反警暴就應該去支持加泰。

自推10次

支持加泰獨立

2/10

獨立問題獨立解決

3/10

4/10

5/10

全力支持加泰獨立
全力支持香港獨立調查委員會

加泰流亡總統推。一國兩制撚腳軟了。

6/10

7/10

8/10

9/10

拉

10/10

要人去「有中共支持」嘅加泰集會
你應該去藍絲紅底grp宣傳先啱喎

拉1/10

拉2/10

負評我既有冇咁虛偽
去加泰集會舉加獨旗唔敢支持加獨
驚激嬲共產黨？咁不如咪撚去啦

冇人支持有共產主義色彩嘅加泰呀
所有咪冇人去囉

屋企要人

拉3/10

我就支持加泰獨立既
好過有人用警暴人權偽命題黎集會
同去撐警集會但唔撐警一樣

加泰要資金先可以獨立，問其它國家借錢有咩問題，唔通獨立唔洗資金？美國幫歐洲唔借，唔問中共問邊個借？
借錢同俾錢唔同呀師兄，同埋最後都借唔到